(年經)大家收好晒D值錢野未

親戚仔女即將全面進場，
大家收好晒D值錢/玩具/有紀念價值嘅野未
利申：大量玩具

瞓廳撚
初一二三唔喺屋企

又一單悲劇

好彩屋企細冇人會上黎

我屋企好細都有

仲有一晚時間

咁我都幾好彩從來冇遇過啲麻煩冇家教細路/親戚

從來未試過
冇親戚

我D親戚都好好，
反而兄弟姊妹帶D FD上黎拜年就試過整污糟左我D 超人公仔

咁大個人仲玩公仔 反省下啦

幾大個人玩公仔同你嘅私人野未經批准俾人玩完再整污糟甚至爛左兩者有咩關係

利申 無家教試過攪鳩人地啲珍寶
人地喊到仆街 老母帶佢去買返曬